有冇諗過最終升級之前出post 先禮後兵

定係比警犬surprise